想追嘅對象變靚左

會唔會增加左自己既自卑感？

錯覺黎，你鍾意佢先覺得佢靚左

情人眼裏出西施